火影有邊個角色真係乞人憎?

做到後面大部分反派都成功洗底咁濟
除咗Sakura有邊個真係乞人憎

段藏

三個主角冇得輸
鳴門、佐助、八婆櫻

佢都算係想為木葉好嘅
不過佢真係一個仆街

佐助最多就話中二啫
鳴仔點解?

港女櫻

疾風傳唧殺s茄
好煩

一定係港女櫻 成日喊好撚煩

櫻

三代

想問下點解?

木葉村民

八尾人柱力
成日唱歌好撚煩

我覺得佢rap得好好笑喎

團藏
一樂老闆 因為次次見到佢都肚餓

其實認真除左臭雞櫻之外都冇乜人乞人憎

畫博人傳個條友

自來也係咪果心居士？

自來也就咁死咗已經係最好嘅結局
希望唔好為咗make noise又將佢翻生

團藏差唔多係全套唯一壞人
其他人最後都洗白
係佢點洗都唔覺得會白

音忍

鳴人 櫻 佐助
一個成個gay佬咁煩住人
一個成個港女
一個中二病

段藏，我覺得佢洗唔白。

以前好憎小櫻
覺得佢好港女
但博人傳願意咁樣等佐助
臨尾都憎唔落了

藥師兜